係咪每個女人都會騎牛搵馬

因為佢哋青春少 所以拍緊拖都要留意邊個更加好？ 覺得男朋友無錢/ 唔𡃁仔所以就飛
廿歲嘅𡃁仔有幾多真係好有錢
更加唔好話有錢裝身呢啲野。
就算有錢都未必自己搵
莫欺少年窮

利申我係一條俾人拋棄嘅牛
宜家想學投資搵多啲錢去爭翻啖氣

有冇人有見解介紹俾細佬我

真係無人

絕對係

咁唯有訓練自己變成一隻好馬？

咁家底真係冇得改變嘅
不過性格>一切